喂喂喂 山神去到皇者獌咪又係冇八強打

山神:

連續4年十六郎

山狗本身就係一個廢物

全能到仆街喎

應該跟100分去猁

內切王

100分就醒啦

神魔合一

背負雲爺爺既叛徒都唔會有好下場

依家連歐霸都無得踢喇